點解xhaka咁撚廢都場場正選

場場出xhaka 場場中場都爆炸

咁2&b咁廢都仲係阿仙奴啦

唔要賣俾我地

有matic仲要xhaka

過黎執波

跑咁慢有d難

雲加係咁撚戇鳩嫁喇

失第一球果度
佢自己企位已經差
人地塞直如線落去，佢竟然企定定係度睇波
咩態度黎

你唔出xhaka 輸5球啦

仲廢過denilson

企喺度都唔係最大問題,係發現人地入左去仲眼定定望實,好似目送人入去咁,屌佢冇技術就走多兩步啦,

重點係零防守

根本用Xhaka 就要搭高基連
凈係靠1個防守死得啦
仲要賣埋高基連

沙加神人黎
佢次次好似一早知入硬咁所唔唔追波

可能雲加買奥巴番嚟踢防中呢，邊有人估到

新卡域克

米恩打中場中 美羊跑咁快打翼衛啦

踢波果度火用哂去 食黃/紅牌
防守就9 hea

寧願佢嗰刻衝入去拉跌人食全餐,橫掂佢每場都預左食牌,咁做起碼都有啲鬥心睇下

藥膏咪仲廢 收皮啦

關topic咩事？

講波佬成日吹奏佢有遠射
睇咗好多場，應該九成唔中龍

淨係記得佢入過曼聯一球

佢進攻大部分功能只係轉邊
仲要睇到定一定先傳拖到慢
仲要只係半場前少少 平時中堅企個位黎

抽得我阿，仲唔撚係你啲屎忽軌乜，嬲牙？